反民主派：料明年底立23條

【政圈風聲】局勢爛盡反促成23條上馬？ 建制消息：料明年底亮劍

特首林鄭月娥剛完成一年一度的訪京述職行程，中央領導人形容其在非常時期展示勇氣和擔當，中央充分肯定、堅定支持林鄭和特區政府施政。該番評語被視為北京對林鄭去留的「判詞」，港府至少在短期內也不會換帥。

有資深傳統建制派人士表示，北京研判香港局勢是從「整個棋盤來佈局」，既然敲定林鄭的去留，其他對港策略也必已有定案，包括如何防範類似的政治風暴重臨，以及長遠維持香港有效管治之法。該人士認為，基於三個考慮，北京勢命林鄭於餘下任期完成基本法23條立法。

該三大考量是：

（一）北京研判，今次反修例風波之所以一發不可收拾，除了港府應對無方、香港深層次矛盾的民怨沉積太深等內部因素外，還有外部勢力在背後煽火的外在因素，甚至將事件提升至國家安全的高度來審視，所以如果要杜絕災難重演，北京必從堵塞國安漏洞的方向入手，23條立法成為「最迫切的任務」。

（二）香港的局勢已爛透，暴力示威衝突之根已種下，縱使過去多月大規模式的街頭火併場面消息，野貓式或偶發式的衝突事件仍會不斷上演，香港已不可能在短期內回到昔日局面，北京會認為，既然推不推23條也是亂局，何不索性為這個困擾京港十多年的爭拗畫上句號？

（三）林鄭民望已跌至谷底，以當前局面亦無連任的後顧之憂，反而是推23條上馬的最佳人選，「如果下任特首做得順風順水，會心甘情願『為國捐軀』推23條嗎？如果林鄭在離任前『展現擔當和勇氣』完成23條立法，反而在北京眼中是戴罪立功。」

該名資深傳統建制派中人表示，現在距離立法會換屆只有十個月，且一般立法會在七月中便休會，時間上已趕不及為23條立法，故最快料於今年底，立法會選舉塵埃落定後「亮劍」。

香港政局平順時，林鄭尚且不敢硬推23條，如今一場反修例風波，港府深陷入弱勢被動的泥沼，反而敢「逆民意」而動？該名建制派人士指，這場政治風暴太震撼，建制派在區議會選舉崩坍式大敗更令北京對香港管治出現前所未見的擔憂，「今次對港策略大驗身，不會再是小修小補式，而是翻天覆地式，北京覺得個局面反正已爛到這個地步，還有甚麼不敢踫？」

該人士又補充，23條立法只是北京現時考慮中的其中一步棋，「雙普選」爭拗、特首實質任免機制、確保公務員效忠等亦在議程之上，「2014年佔中之後，北京仍會講青年工作、國民教育等下層式工作，今次好唔同，無人再講青年工作，反而一窩蜂向憲制的上層架構做工夫，發球權全部握在北京手上。」

上月中共十九屆四中全會，會議公報提出要堅持和完善「一國兩制」的制度體系，要建立健全特區「維護國家安全的法律制度和執行機制」。

其後港澳辦主任張曉明發文「解讀」，指香港尚未完成基本法23條立法，也未設立相應執行機構，是近幾年來「港獨」等本土激進分離勢力的活動不斷加劇的主要原因之一。他又強調，建立健全維護國家安全的法律制度和執行機制，「已成為擺在香港特別行政區政府和社會各界人士面前的突出問題和緊迫任務。」

林鄭日前見傳媒總結述職行程時，被問及中央有否施壓就23條立法，她回應指，維護國家主權安全及發展利益是特區政府的憲制責任，但過去引起不少爭議，因此政府須「審時度勢」，在好的環境和條件下才能推行。

火水救火又黎料了

見呢排降溫就黎料

幾驚佢哋5夠膽用火水

支那01所以唔貼link

叫返保皇黨啦

屌過政府都可能要死
咁和理非都要變勇武了

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

01出文試水溫
hi共狗，快啲上23條！！我支持！！

立法會選戰輸左就會立23條

3個point都唔make sense
鳩吹多 睇完就算

攬炒

下屆立法會建制派有36席先講啦

林奠肯犧牲啫
其他少數派都肯
既然係唔係都死
你估吓邊個會死先

on9

let them come

即刻立啦
唔好咁冇guts

加大種票，又洗橫手搞乜鳩電子票真係夾硬食硬你

港獨之母
並非浪得虛名

機油黎

9up唔洗本，咁都過到，送中一早過到啦

唔出奇 香港人唔反抗就等死

快少少立23條

好難講,緊急法都岀咗,以前都無諗過會咁on9

推

快立 唔立正傻鳩
急不及待札想反反了

真心戇撚鳩，乜都賴外國
屌佢老尾小學畢業果然無乜腦

好呀 你咪試下囉

已經做緊啦！大家唔覺咩！

有人真係想睇到整個香港萬劫不復
想係on9

咩智商先會講啲咁嘅嘢

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

夠膽就試下立

火水來了

佢地d羅輯完全係
反正做唔做都死 做咗先理佢之後核爆
一個痴撚線政權 先有嘅痴撚線諗法

又用油救火

夠膽咪過23條囉
我未撚驚過呀

想再爆發新一輪衝突咪硬上囉

「侮辱」公職人員罪 + 廿三條
個政府完全係傀儡嚟

我估石生又發夢爆響口

咁要提早做定文宣，特別係外國嘅宣傳，話大陸將會推比送中更惡嘅惡法

洗撚年底咩 年中D人都捉鳩哂打鳩死哂啦

佢真係唔記得民意力量
傻西記唔記得你班走狗612點樣入唔到去投票

留名出年翻推

23條立左 金融業再見
真係輸比澳門都唔奇

ok火水到

好彩佢唔收手
真攪炒

而家應該會三千警力圍住立法會開會強行通過

共狗捱到出年先算啦

咪硬鬥硬囉

真係咁仲唔燒你咩

民望高又23條
民望低又23條
咁你係唔係都立㗎啦

正啊！又可以上街了！

真係硬鬥硬，如果想強推23條，班狗一定痴線過612好多

黎黎黎 快啲立 唔好停
幾驚場運動完

唔該快d
人大釋法緊急法合憲
再緊急法立辱警 23
快快快

最怕佢唔黎

都好嘅
反正大家都唔認冷卻咗
比林鄭谷反而仲有機會推返熱個運動

一直係背後煸火果你叫共產黨

啱呀ching
唔好輕敵，要好好諗下點抗衡制度暴力

港豬終於可以享受到亞美尼亞人「要自治不要獨立」既最終結局 ─ 大屠殺了

而家邊個驚邊個

電子點票點輸

無腦

兒登仔：
有一個法庭, 審訊, 法官判罪名成立 = 有法治

支持呀，繼續推多啲鳩法啦，真係想嚟個禁蒙面法之夜2.0

真。全民反抗日子不遠

香港01 有幾多係真
不過我支持玉石俱焚

你幾時立23條都會比香港人反咖啦

push

你過到立會一戰先講啦 美國暗中出手 我睇下你班所謂既功能組別頂唔頂得住

白票撚入來講兩句？
關愛座hunter呢
啊
唔記得左佢番撚左澳門
大家終於知道白票撚係共狗未？

當林鄭見到火警，佢會用咩黎救火？
A:水
B:防火沙
C:滅火筒
D:火水或天拿水

反正香港啲制度都玩撚完架啦
都唔多得你條23條
講真 03年反都係因為仲信香港有制度
呢條野破壞制度

但依家已經破壞哂
你立左仲好 比多啲字彈外國制裁你
比多啲動力我地繼續行落去

g持立23
但立咗又如何？

佢地真係好想攬炒

快啦屌

下，你同港共，中共講sense?訓醒未，周圍望下而家發生緊咩事先啦

咪做囉，睇下點

出緊急法就知佢地係無sense可言

嚇鬼咩。

條八婆唔係做到3月咩，假㗎...？

唔取消功能組別容乜易過到

要做就透過緊急法即立啦，等乜撚

急不及待想玩玩了

陶生又中

支那01幾時執？

我好like樓主反民主派呢個名， 唔應該叫班冇建設的畜生做建制！

支那01既野算鳩數罷啦

不嬲都話政府係真攬炒派

該人士認為

立會又要復修了

因為市民已經好嬲，所以做乜都得
真係好on9，連極權政府都唔會用咁嘅思維

我都記得美國提過下係反23條

林鄭民望高 -> 即林鄭有民意支持 -> 可完成廿三條立法
林鄭民望低 -> 即林鄭冇民意包袱 -> 可完成廿三條立法

其實要入點會入唔到，再唔係轉個地方開會一樣得
邊個話一定要係立法會入面開會？

佢立我就同佢死過

可惜好多新聞仲係叫建制，連蘋果都係

火水嚟啦

即刻立啦，仲等出去年尾

哈哈哈哈。
林奠真係傻閪來。
多謝佢團結香港民族，港獨之母，比689過之而無不及

屌 聽日立啦 我地想做順民好耐啦 攬炒啦！！！

蘋果不嬲帶頭用匪語 滅絕廣東話

支那d logic真係令人歎為觀止

一推就制裁你啦 都on9

講咁多年都無乜改善咁

你咪試下囉
屌你老母

駛乜23條呀？而家D警甴淨係用搧惑他人乜乜物物都已經成功以言入罪啦。喺街度見到，就亂咁告你非法集結、暴動，再唔係即場打爆頭、打盲眼、捉你番去慢慢折磨又得，幫你自殺亦得。
叫林奠下台之前幫甴近平洗乾淨晒D底褲先仲實際啦。

睇下澳門，一立23條即刻無出入境自由，港豬wfc

當我哋香港人流呀，你夠薑就立

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

雖然好有老共作風，
但每次睇佢地解決政治風暴嘅方法居然係推條更大爭議嘅法例果陣真係好好笑
同時我地作為受害人真係好慘

十卜

夠薑咪首讀囉

呢個真
等我仲擔心end game

快撚D，而家！大撚把和理非進化來等你班仆街！

黨讚完馬膠即傳立23條

咁先叫焦土支持立法

垃圾 有種你今年年底前推

金融，商界今次會唔會繼續奶呢？

快啦
可以取消香港關係法了

快啲立啦
等好耐喇
不過我驚到時連啲死廢老都出黎反抗

推論合理同正確
犯罪者心理係咁

林鄭: 對商人有減稅同優惠措施

商人: 唔反了

Push

今次應該係500萬人上街la

美國:立23條等同向美國宣戰

又用火水嚟救火

永續示威

唔知到果陣香港人反23條
有無今年6月反送中咁大決心

制裁成個支共同港共政府啦
If we burn, you burn with us

03 年個次咁

成篇野冇講美國 而家美國都有權說三道四

止暴製亂，支持23條立法，唔立正衰仔

一定要立成啊
希望你過到啦

佢夠膽推
下次成個香港都唔洗運作

是但啦 宜家係咪都9拉送上大陸

官迫民反

唔好咁樂觀，我地呢邊最理想嘅情況係下年真普選冇功能組別，先可以奪取返話事權，真係唔好咁老定

希望聽日即刻立法

侮辱公職人員
23條/國安法
郁教育界
郁法律界
搞傳媒

呢d都可以預計

梗係啦，唔通話：「係啊我錯啊係我管治無方」咁樣？

到時唔慌唔更多外國勢力干預

快喇)

條友有料到呢

全民革命

想玩show hand？你當香港人流架。

黎啦，俾個機會你認識下真香港人。

仲有國歌法

其實我又唔明，立咗23條就代表啲人會驚？會唔反抗？

支共覺得立《送中條例》會打到九彩

立《廿三條》唔會立即武裝革命？

立《送中條例》咪打到九彩

暴動罪不嬲有架啦, 手足都去打佢仆街冚家產

思維唔同，以為係新疆咩

有乜對策？

唔好諗 即刻立

香港人連倫敦既手足都不如
d高官梗係唔驚啦
咩垃圾例如陳無恥果d都衝出黎

中國式邏輯

民怨永動機

傀儡就緊架啦 夠膽反抗咩

係就快 仲明年乜Q底 就今年啦

都話對家更加想攬炒，
不過以共匪嘅condom思維，
應該會加快掏空香港嘅經濟價值，
等香港再冇利用價值，然後將香港北韓化。

不過佢地真係當香港人係傻鳩，
就睇下佢地玩成點。

分組點票架傻鳩

呢半年好多香港人都好硬頸

再入23條再分裂得快d

好啊，快

商界應該會倒戈

有功能組別，好大機會有36票

up

其實共產黨同政府係咪係咪用個屎忽諗嘢

人鬥人得習曱甴心

佢一立必定要三罷
年底前要搞好工會

支那好想加速收回香港
已經急到無計可施

仆佢個街

繼續 火上加油
呢班真係天才

保皇黨問題係
如果立會過半，選委過半
就大變天，主客逆轉
倒時候保皇黨係我地

覺唔覺01成日都錯

出未 想睇700萬人暴動

正宗wei爛塊面

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

快啲推

反民主派
心諗做咩
btw佢試下立23條吖

美帝是咪話一立廿三條即時取消關係法？

又諗火水呀，雜近平係小學雞，連中南海成班都係小學雞，家下連茂名果邊都未搞掂仲係度搞事，果然係攪屎棍…所以有預言話習仔係最後一個共產黨最後一個領導人真係唔講得少…

我係佢就即刻立啦 睇下兒登垃圾日日上黎叫人搞尻行 立唔立都尻行不如立23條好過

23條過半就立得
你點選贏都唔會過到半

不如直接炸咗個島當過去150年無發生過、當無數ok？

23條係一半點票架傻鳩

其實係好難攞唔到，功能組別個邊太多操控，好難輸

23條洗撚分組點票

咁立法會選舉期間一定要煲大呢件事，話你地一投建制就即刻立廿三條!!!

2020普選

其實我覺得真係有可能

你幻想自己係當權者就明白

呢個都解釋左點解香港比大陸搞到愈黎愈差

大陸根本唔係想香港好，佢只係想穩定

然後佢地呢班既得利益者，經濟差佢日子一樣咁過得咁好

相反香港出現一班反共意識，就算經濟幾叻，佢都會當係反骨仔

保皇狗立法會攞到36席有幾難?你唔記得有功能組別?

佢個思維幾有趣

夠票先講啦少數派

香港人仲係靠人地倒火水先識郁一世都唔會成功

最驚你唔黎呀仆街共狗

屌
係就快啦

我中意反民主派依個稱號

等燈神講多次

反正已爛到這個地步，還有甚麼不敢踫？反之亦然，真。香港人既然冇退路有咩唔敢做？

香港金總終於接受網上會員申請啦

佢咁講，係提緊某些人士: 好走資啦老友……

只要泛民直選唔玩野都有機

好的。

建制派先係真攬炒

好𨶙驚

繼續升溫

你夠薑咪立囉
到時中產和理非都勇武衝入立法會
真係同你死過

個post keep一年出年再

民賤聯：嘻嘻~

要立23條林鄭係最好人選

可以預見 冇乜人會肯做

又玩放風 極權政府已經完全放棄向市民溝通
最好快啲立 等反民主派議員 推行政策官員入制裁list 過完23條等美帝取消香港關係法同全中國一齊攬炒

呢個對港共唔痛，相反仲好開心

火上加油

穩定但變成無油水cap？

潑火好事嚟

想睇 取消關係法 同埋金融業都落場焦土

反民主派
咁有料咪而家立囉
用黑警鎮壓
點有人擋得住立法會？

立23條啲人會勁過612
到時又逼人進化

逃犯條例二三月都可以衝到六月二讀啦。
點會趕唔切？留去下屆立會咪仲難搞。

泛民唔玩嘢都仲有熱狗玩嘢

柒婆要夾硬嚟喺無野做唔到架，最好準備定啦。

再一次612

港豬廢老藍蛆繼續過生活

佢哋先係火魔

根本就無諗過救火
中共見呢條撚樣都做開醜人，逼尻臭閪鄭任內強推廿三條

E:向未著火同自己友方向淋火水

年年考等一表示：淋火水救火等啲燃料燒晒場火就會自己熄

咁有料死推23

咁點解唔死推送中

個腦裝屎

反正大家都抹哂面 你咪黎囉

都唔係 蒙面法01都有份吹風

種票都種出黎啦

唔講外部勢力唔通認自己有問題咩

就算知道自己柒左都要賴外國保住面子啦，小學生仲要扮英明神武，所有失敗都錯不在佢

緊急法立23條

係咪on9？ 我真係唔撚明佢地個屎腦諗咩

反民主派幾好

離外國撤資不遠了

又要出動呢張

直接用緊急法立咪得囉
不過下年應該連支那個國家都沒埋

明年底立會換屆，有變數

我們知道他們在說謊，他們也知道自己在說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但他們依然在說謊。

charge23條同charge暴動分別係邊到

北京研判 = 9成都錯

日日用火水救火

你係就殺撚曬 唔係就攬炒

咁既局勢重想玩惡法監控

訓撚醒未啊甴種平

仲出年？
緊急法立啦

唔立死全家
一味喺度靠嚇

立23條=即時攬炒

一立就美國制裁啦！

洗鬼立廿三條

外資都撤曬

咪睇你個澳門乖寶寶有冇人理囉

到時全港革命唔好問點解

驚立法會自燃

攬炒之母如果真係咁仆街聽命於維尼，肯定成個香港都著火。

01成日都放流料
個消息人士d口吻勁似一個姓劉既學者呀

咪就係
緊急法好撚把炮架嘛

離武裝革命不遠了

If We Burn

呢條友到底係咪終極臥底
驚唔夠多人反政府，專登引更多人

用緊急法立囉

到時應該全民勇啦係咪，仲妄想可以freeride?

已經唔係火水咁簡單

屌佢老母

不如叫佢地做反人道派，佢地唔配個名有民主二字

thats fking true

反民主派

又多幾十萬個勇武

有種就推

呢個topic起得好正
應該要叫多啲「反民主派」等人入下腦

佢哋 係反對市民派 - 市民贊成做乜 佢地就反對。
例如 市民要求單程證 審判權 佢哋就反對

中共有明年既年底先再講

即刻做啦，仲等

dsfdsfdsfds

親中消息人士 => 估計北京研判

然後下面就直接北京研判？

睇完篇文咁無氣勢點嚇人呀？

火水救火
我屌你老母

有冇支那01以外既報章用黎SHARE出去?

邊個敢提出？香港無埋獨立關稅地位。攬炒

又係啲on9 專家分析，唔通真係無人驚人權法？美國佬快撚啲制裁一兩件啦

行文措辭十足劉兆佳條撚樣
呢條仆街醫好啲小兒麻痹先出嚟鳩噏啦
03年佢睇死七一頂多得五六萬人
而家就日日講23條撈政治油水

plan緊出年年中走

charge23條同charge暴動分別係邊到

CHARGE 23條可以單純以言論入罪
CHARGE 暴動要真係去到現場 (鳩企/嗌也可入罪)

大佬，你班高官係咪好唔想場運動完呀？

立啦立啦、講左十幾年
唔立正契弟

小學雞係咁

正如中共扣我地係港獨
扣佢地係「反港派」「反民主」

支那01 立你老母閪

唔洗立啦，直接用緊急法咪得

咁咪幾好 攬炒

世事都被你看透

港獨之母真係幫到盡
大家唔好再係屋企嘆冷氣了

公我贏，字你輸

反對派
你地食屎啦

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

人權法過左
佢地夠膽立23條，美國佬就會取消香港獨特地位
攬炒成功

最大攬炒派原來係中南海

一國一制啦屌你老母

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

黎啦黎啦 你想用咩方式攪炒？

老實說我覺得似流料多，係呢個全世界都mon住香港既時候淋呢啲火水博俾人制裁咩，一係放料條友好撚想習大大收皮，想佢死多兩錢重

冇可能 你話換屆前仲有機會 選完鬼夠票

立會未選wor

23一過
周庭 之峰 泛民一堆等被人清算
梁天琦一出獄就會被人告返入獄
全港即刻變集中營
一推 唔止 仲會人肉圍政總 到時又一場血戰
分分鍾真係要tear everything apart

基本香港係一艘大沉船 唉 同American god既其中一幕好似
就係一班黑被送去美國做奴隸，一係企起身燒爛架船同歸於盡，一係去做奴隸一世抬唔起頭

完全係一樣 我估唔到香港人其實係現代被既黑奴 好撚癲

乜借口都唔緊要，最緊要係仲有成班愛國撚信。

到時看看有幾多人被制裁